[集思廣益]打風落雨同男朋友兩個人喺屋企有咩好做？

哈哈又係我哋燕子生命昆咗你入黎
我先！就係印定CUT定文宣貼紙！

睇下張貼紙幾可愛！整完喺屋企周圍貼裝飾下！
貼紙整法睇呢個post：

可以like我哋facebook同instagram

仲可以寫信俾在囚手足！

我哋整合哂手足資料、點寫信俾佢地同埋要留意嘅事！

仲有app俾你down！

如果手足有能力可以課金支持下我哋
我哋收到嘅錢一個月比一個月少 本身已經唔多
依家仲有義賣籌錢

一人留一個同男朋友係屋企有咩好做
唔好講格劍

推

頭香

搶唔到

咁快手

失敗咗

仲諗住搶到

A0點算

頭香文化

係囉

印兩個人份量嘅貼紙

終於贏一次

每次都搶唔到

洗地組先係真正嘅競爭激烈

Bobo

齊文宣搶到

搶到好有成功感

飲化

上唔上到熱門呢好耐無上過

果邊我放棄

yo

為#2 搶到痴撚咗線

一定得

熱門熱門

推下

試下啦

以前上高登d人都已經搶緊

想要細細張好qq

集氣 點解無人講下同男朋友兩個人喺屋企有咩好做

Pishhhhh

我唔係bot

來。格劍

冇男朋友咪冇人講

因為大家都係A0

除咗格劍有咩做

熱門

唔要格劍

你歧視同性戀

執番梘

如果有呢

放近個router搶第二

同男朋友整文宣

無男朋友囉

05:20

唉

關咩係

因為冇男朋友

正呀

我唔介意，搵個俾我

咁快二十

用vpn會慢好多

支持. 幫推.

nice topic

agree

推上去

所以而家你咪講咗

撞撚

我哋一齊啦bb

weak

Pish

如果有個男朋友....
無可能有男朋友

你一樣

左右手一齊剪

幫推會做實事嘅組織

你真係搶到？

我左手做咗我男朋友

搵個男朋友再一齊剪會唔會好d

Bb嫁俾我

#2 有時得

搵多幾個男朋友一齊整

當事人

gay業

掹key絲嘲笑你

今日開始第一日

頂要改名

好少

Push

你咪又係

誓死都一齊

成班頭香狂熱份子喺度

Pishhhh

咁要搵個絲打做我女朋友然後搵我剪

缺一不可
已經無人嗌

你呢度又冇#2

搶唔到，轉行做花生友睇大戰

仲有忍住尿可以集中精神

咁早玩膠

你同過幾多人講

剪你？

介唔介意巴

好快就有人開POST屌血燕

so fake

無人認真討論到底打風落雨有咩做...

CLS

我都唔知佢要開post

Twitter

用vpn睇netflix

咁我娶你

依家google燕子生命
抹黑我哋個post係第一
遲d開返多d post洗走佢

push

仲有45分鐘

唔信你咪試下囉

大家認真討論下同男朋友有咩做啦

十六

準備入黎睇做愛

光復咗都未剪完

家有壁爐

我唔理喇我一定冇

辛苦各位手足

識貨

介意，所以不如咁我剪你？

我對左手好專一

肯定又係佢㗎啦

no 18禁

諗住圍爐取暖

真係有睇？

語言偽術

你有一對左手？

食檸檬
幫我剪咩

如果賭嘅話應該一賠一

未，諗住同你一齊睇

邊個邊個？

毒撚圍爐？

Netflix and chill

剪走你係巴打嘅地方

推熱門第一得唔得

見字飲水

我睇亞視魚得㗎喇

都唔同，我主動喎

頂真係有啲口渴，唔推了

好睇

賭#3算啦

上你屋企

唔知呢，等陣咪知

點解無人有男朋友

好殘忍

因為大家都係巴

outdate喇，仲訴求

亞視魚

睇rthk啦

痛

一齊圍

頂你，記得今晚睇晒三段

負評數直線上升

翻閹

比你陰到

認真討論

拎條假狗出黎屌佢

做文宣

到處留情既戶戶

各位帶風向人士請注意

下回請早

Fuck you

男朋友......

但冇人受媾

或者睇32台囉

做愛

你轉返紅字 會有人媾你

提醒佢哋咋嘛

唯一出路

做的事——cut貼紙

多咗毛毛入嚟喎

push
點解無真絲打留言...

燒木燒3個鐘

諗起上次pepe

十四

心好累俾人呃錢仲要抹黑

睇住瞓啦

32台啦

推！！！！！！！

今日唔見pepe哥

唔想見到你

你想變咩

推
肥叉好緊要

樓主自己不推文

On9樓豬 拉

萬世gay業

準備開新POST

唔小心

邊有咁快呀

點會呀

真係咁大影響架咩

左邊睇燒木 右邊睇模型

上唔到去

你有愛人了

可能留咗呢

港台種類都幾多喎

例如睇人籮柚

個個都扮男人

原來就係留係屋企印文宣

燒模型

好恐怖呀

唔係 扮女人

冇昆到 常用呢招 信寫好 會寄立法會1018邵議員 代寄入院所 半個月前己寄一封 都係俾黄青年 希望有回覆 最好有編號 能入去探望

你嘅癖好

就緊係同女朋友 係床上面

推燕子生命嘅po

你唔係扮女人，你係咩人

曳啦你睇人籮柚

寫信師召喚

唔好18禁

我係真絲呀

油dee唔喺到，唯有自己嚟

我冇

我睇風景

油dee應承咗8點會出現

頂呀，貓真係好撚得意

炸佢

delieverooooooooo

g持

係啊

快啲搵個

佢呃我

屌，大佬呢

我去故台炸佢

原來有咁多種類睇

搵唔到

點解貓可以咁可愛

召喚大佬

好似有見到佢喎

化妝都有

成日開電視睇港台都好悶

學校冇咩

路過留名

嚇一嚇

召喚不了

因為叮噹呀誰都喜歡你， 小貓也自豪

支持

冇異性

齋校

反正電視機係背景啫

頂咩
好耐冇聽過呢個version

其實都係想有d聲無咁靜

推post

中國風景

我決定同一封信內容印幾張 改唔同手足名寄出去
我是咪好懶

冇錯

轉咗新歌呀嘛

以前同自己講要去哂五嶽
應該唔洗再去了

我就寧願調去港台都唔聽tvb

中學唔係不過大學接近係齋科
戶b呢

唔會啦
手足唔會知

香港好睇啲

咁梗係啦

瘋狂格劍

連配音都唔同

一於咁話
星期一再寄先

push ar

日落維港

格住劍整文宣

好似好吸引

林保全把聲係最經典

wow push

記得寫d正面野
d手足好鐘意睇d無厘頭九唔搭八野 可以笑下

齋科
我嘅圈子都冇異性，連人都冇乜

推呀推呀

我鍾意佢把聲多啲

推推推

me too

仲係無絲打...

好掛住佢

好似都好多年

你嚇走晒

知道 專業9uper
話說打出黎既信可以用華康鋼筆體

有無絲打認真討論下

15年

感情台可能有

唔好用新細明體好q核突

又開錯台

再開

到9點就轉post啦
時日流流長

我抄tvb標題黨比佢地得唔得

仲有15分鐘就轉po

得 好有創意
但要夾埋post個content先好笑

嗰個故有好多絲打

終於見到油dee

有冇你之前講嗰個

想搶閘

gay楚建設

聽日開個單身狗version

5g發射gay站

搶咗佢，我就可以同油dee一齊

會好多負評

點解咁多負評

仲有好多㗎

我要投訴你

我po不用托市謝謝大家
呢條友原來好黑人憎

我無野講

因為無男朋友囉

連仔又話正負皮唔關事

有女朋友都可以架

推呀推呀推呀

Sorry 遲到

辛苦大家

我地無遲到呢個concept

都無囉

要諗個單身版...

Push !!

多謝hugo

伐伐

up

又就快9點

我驚天滅中共嗰日都未搞掂

單身版

唔會嘅 希望在明天

屋企斷網上唔到pornhub點算

咩標題

認真討論post

創作力量同幻想

推啊

合埋眼回味下

PUSH!!!!!

差唔多過去喇喎

推咸濕post

NO 18禁
認真討論

推～

推呀推呀推呀文宣呀

整你個貼紙

推！
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

努力推POST

PUSH

推！

整貼紙

PUSH AR

我推我推我再推

PUSPUHPUSH

PISH你個PUHS

PISH

推一推再推一推

再做貼紙師

貼紙貼紙

你叫單身狗點算

聽日出單身版

我PISH

pish你個push

愈跌愈落

繼續推

PUSH你個PISH

推一推 推再推

推推呀

推推推推推推推推

PUHS

0lo

推 最佳情侶活動

快D同男朋友女朋友一齊做
可以多人運動添

好

PIHS呀呀呀呀

唔想搵呀

不如喺度開啦

你好 謝謝幫助手足 請問怎樣捐錢俾燕子生命

今日d po都上哂熱門

咁有咩其他po推薦

多謝手足你支持，手足可以上我哋個網站㩒資助買球衣

暫時無係到開台無任歡迎 熱門最低係我

好似好耐冇喺度開啦

有班流亡手足係台灣開左網店

【全民金融戰】想移民拎走MPF，第一步應該咁做

好的 仲有冇其它途徑 大家繼續努力

就呢個啦

我驚金融嗰個阻住討論

暫時只有呢個

都啱 佢成日周圍幫人

仲有hkdc可以揀嘅

都好hkdc不如 有d怕台灣被搞

收到 未來有籌款項目和新資訊 請post出來 通知大家

可以follow我哋ig fb tg
#1有link

梁繼平: 請捐款支持HKDC

我認我鹹濕

嘿嘿

推POST推POST

唔好睇少佢地
有排cut

腰都痛埋

見字飲水坐直

買球衣!!!!!!!!

即刻行去斟杯水

就黎700正評
但1個同男朋友有咩好做嘅ADVICE都無

721 831 101 1111

大家疊埋心水剪紙

身體健康

仲有好多好多日子 特別係D手足嘅死忌

如果係就好

犯國安法？

咁比面入黎

繼續PISH

有無有男朋友嘅巴絲

有無巴打有男朋友

屌又拉POST

推扭扭推

推推推搵男友

負評如潮

push一下

推又推

咁多貼紙，正呀喂

最啱同男朋友一齊整

上熱門啦

全靠各位手足幫推

pish

push呀push

用唔到wor咩事呀

手足邊樣野用唔到

Pushpush

第三條link 我一填就無唒野

玩唔玩3p

受刑手足資料庫？

0ush

0puaghhh

Push你個push

Pishpush

lush先

推一推
再推一推

pepe哥

我遲太多了

無所謂啦

大家兄弟手足

對不起

唔使呀

傻豬黎

傻豬

格袋

好痛

999

1003

辛苦各位

中意俾你昆
日日昆都無所謂

1006

會努力發揮創意做標題黨
只要大家一齊寫信做貼紙師就得

個標題名起得好

張文宣

要塑造張文宣成一個人
幫佢起個personality 出黎

地方的連登需要更多呢種標題

會有啲手足唔鐘意

形像化
張文宣宣傳文宣

形象

你問我答 我係張文宣

戶b

無misleading, 無段章取義, 無嘩眾取寵就得啦

萬c

會諗多d搞笑嘅標題

油d呢

冇人識

支持！

佢今日上上吓水又潛咗

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

買啲嘢先

靠大家宣傳開去

感謝手足支持

我推

Good troll

希望快啲有apple app

係呀

不要再說了
唔知搞幾耐

個search function我哋啱啱試過無問題
手足你係打咗d咩落去? 可能你打嘅keyword個database入面無?

文宣女神

試下搵d文宣手足畫個女仔出黎都好喎

幾好呀

好好嘅idea!

推多陣都訓 聽日再諗個名開

研究成點

都係諗另一個好啲

好多阻礙

今日呢個超出預期

試吓用TestFlight？

有啲好critical嘅野 希望我哋解決到

答案係李斯

加油辛苦哂

我搵唔返之前好似油dee 改個個

唔辛苦 坐監流亡嘅手足仲辛苦

真

多謝你哋仲堅持到落去

大家都要加油

整濕你

咁曳？

鄭子誠#168

點做到的

屌 又畀你呃咗入嚟

又比你呃左入黎

陸續有黎

之後仲有

五文魚

今次依個標題無得輸啊

終於見到你

早呀

趁星期日多人 今晚再開post

gchi

Tui

1400

lm

> 哈哈又係我哋燕子生命昆咗你入黎
我真係笑左

希望可以作多d令大家中伏嘅標題

屌你老母標題黨

攪gay

不格劍

8PM

今晚8pm開post

咁早通知

約定先

Fol咗你

我都fol咗你

與有榮焉

fol哂你哋咁多個

今日幫左襯唔少

幫襯咗

ush

留名

咁叻就幫你推下啦

仲有派嬲俾cctvb廣告客戶

Twitter打下國際線

叫下黃店外賣

轉發下告急黃店資訊⋯⋯⋯

冇男朋友，冇打風落雨，但日日都做緊，香港人一齊加油

國際線Twitter 長期要人

今日記得繼續派嬲cctvb廣告客戶同推Twitter 啊

網站入邊「文宣承包計劃」同「網絡連儂牆」禁了解更多都會彈左去「黃圈互助」個頁，係咪copy完舊野未改link?

係？！我哋之前改咗架
晏d fix返

HEHE

會唔會係cache未update?

晏d check check
手足們扮工中

加油啊！見到大家都好努力

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

99負

算少我哋咁惹火

有人咁問

要推到上熱開

too late

幾時出post

應該星期六或者日

用鬥黃idea做topic會唔會太激進

吹大雞
今晚開拖斬佢手斷

會
已經諗好topic名

好想瘋狂鬥黃

支那勇武 怒劈城管
提倡支那人勇武處事 加速支爆

嘩

推推推推推

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

仆街 俾你呃咗入嚟

幫推

清心寡慾

以為同一個人

笑咗

上咗即時熱門同cct熱門 尾幾

P

我繼續推

好想史咩

我繼續推你個推

痴線，舊po都上返去

推呀

跌咗

加油

我第n次中伏

Share出去等多啲人中伏

你兩個癡線婆

你都可以做癡線婆

今晚先

咩事

3p

國際線有任 請每日推Post

只接受你昆

唔格劍，互屌

咁...做上網上連儂 寄信比手足Twitter Reddit 抵制tvb 讚好蘋果廣告商 仲有操！體能

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

pjsg

次次入黎睇到係你都好好笑

[突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！

有無寫信呀手足

Pudh

有個手足開post話岩岩放出嚟

見到

哦

又打風

點解唔可以格劍
利伸fay gay